[1Q題]邊個數字最硬頸

係0呀 零頑不靈!!!!!!!!!!!!!!!! HAHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHAH

冥同零識唔識分呀仆街！！！！！

你話冥頑不零都仲好啲

冥同零唔同音喎

4 - 梗頸四

返小學再讀過書啦仆街

？！。#！%